咩奧林比高咩咩隊黎架 好犀利架?

少睇波未聽過

勁野來 下場炒柒曼聯

賓哥唔好喊

抵撚死

乜野 奧林比阿goal?笑撚死人咩

我奧比五年球迷

去希臘放針

上場有去睇

歐聯同熱刺同組，出唔到線果隊

關你熱犬撚事咩
又無黑哨

除左捧盃之外咩都關熱狗事架啦

七公

睇joel campbell

籃球個隊幾勁

goals

係goals

所以比人入2球

.

依隊上季好似小組賽踢咗A米出局